Skittles青色味冇咗粉真係爭咗幾皮

以前買青色就係為咗食佢啲粉
但係宜家...

佢同紅色個樣一啲分別都冇
仲要酸味都冇埋
以後唔哂食lu

細個試過成包啪
酸撚到條脷縮埋咁
之後唔敢再食

依家一諗起就流撚晒口水

一見到你個留言就勁多口水

越買越貴

識食
但係宜家甜到漏真係狗也不屌

我投先買4個半咋喎

特價？

利申：由$2開始食到今時今日

上年定前年出番排酸粉版 果時狂買 而加又變番呢隻垃圾

你覺得佢全盛時期同Super Lemon鬥邊個會贏

唔知呀我seven買一包十零廿粒嗰隻
2粒好癲
1大包？

啲酸粉食到上顎甩皮
好撚正

真係好垃圾
宜家要食酸粉糖係咪得番夾糖嗰隻軟糖

睇完就好多口水
舊時食呢隻食到條脷同上腭損哂

無咗啲粉同紅色無分別

其實點解會損
係咪因爲啲粉本身吉同條脷磨得太勁
定係有咩化學反應

我估因為太酸

Molamola

又係喎
我食酸粉可樂糖都會損

當時一包係100q… n世紀前

屌即刻有口水

咁宜家都唔算太貴喎